有冇人到而家都未收到appeal 結果

屌垃撚圾中學

+1

好心急

祝福

我

應該要等聽日了，學校都收工了...。

收到了

我都收到了，冇分升。

唉